溝唔到仔通常咩原因？

如題

Your face

樣衰

嚇親人

gay佬市場太harsh

你高估咗男同性戀佔嘅人口比例

咩

自問樣都唔差 正正常常

你既世界得1條仔仲要比月野兔食左

姣得滯但又冇本錢

真絲

我都想問下溝唔到女嘅原因係咩

唔駛答我 我知道原因係因為我樣衰

巴打加油

男女都係your face your fate

變性人市場比同性戀更狹窄

嚇親你sorry囉

有冇同level既圖

自己好難評價

智力不足

老老柒柒
女仔對心儀可以主動啲
始終我覺得男仔冇女仔咁高竇

但都要睇你咩要求嘅
木門對木門，竹門對竹門

正常樣 唔肥 肯化下妝 主動下都有仔啦
唔靚又內向等運到 麻煩收皮

你有冇溝過先？

周街肥婆都拖住條仔